投球技巧有需要升級

本人棒球撚，覺得大家投擲技巧有需要加強。可以睇下點加強一下

首先無球果隻手指向目標

之後無球隻手扭動到手背貼胸口

向前踏一步

手要過頭

I

Upup

自推，老鬼P牌，唔識post, 個post 秒沉，自推，希望幫到人

自推1

再推

再推推

記住投球嗰陣手肘要高過膊頭
如果唔係好易傷